［集思廣益］有咩方法解決隔離個個人打鼻寒

嘈撚到拆天
完全訓唔撚到
但又唔想拍醒佢
見佢咁攰又想俾佢訓下
屌

拎夾仔箝住佢個鼻

聽日仲要早起趕行程
去旅行隔離個個打鼻寒 真係慘撚過食屎

訓廳

叫醒佢

去左旅行 冇帶到夾仔

解決佢

有廳比我訓就好了

用手指插住佢個鼻窿瞓教

嘈醒佢

明唔明個種好似行雷既聲 不斷係你耳邊replay

插住佢訓就差唔多

唔捨得

攞個枕頭冚住

含醒佢

用兩隻手指塞入佢鼻窿 挖呀挖呀挖晒啲空氣出嚟